只要right target, 大家唔需要再有底線

左膠企出黎阻止即砌

本討論區都大把左膠

正確

「突發」新神獸出現，神鳥鳳凰

次次睇到私了都好撚嬲
講左咁耐踢春袋打關節
但班仆街永遠最後可以企得返起身走

左膠同中立撚同藍屍一樣衰，

之前幾個月都好有底線
結果係點
班左膠唔明而家係戰爭

但左膠人數最多

正解
隔離post 彈左幾十個出來

popo扮左膠分化